其實而家膠著都係因為2邊都係2頭唔到岸

其實係幾廢話,我地唔敢殺警攻擊官員,勇武唔夠人所以唔可以去到盡,同時又完全和理非又做唔到(真係全城罷買罷市/由佢拉拉10萬人冇位放之類/罷工之類)

對家唔敢屠城,但係和解又冇面,所以一邊扮野一邊繼續打

而家變左係用市民被捕被打,用血去磨對面血,一定磨得贏,因為係慢慢將D人迫上去流血,只係過程辛苦

其實廢話黎,因為永遠世事都係中間路線的人最多,所以2邊而家都冇人行到真正極端路線,如果你肯做極端和理非一樣有得贏,但係同極端勇武一樣冇可能夠人去做

大家係時係建立社區抗爭組織，唔係為做政治show，而係為咗整合依場運動嘅資源，實現民主自治！